#**Hello!**

Het hoorcollege van vandaag over Visuele Communicatie vond ik erg interessant en heb er veel geleerd. Bijvoorbeeld dat VC uit drie geleerdheden bestaat, namelijk: Gestalt = kijken, Semiotiek = begrijpen en overtuigen = Retorica. Die werden uiteraard verder doorgrond in de lectuur.  Wat ik zo interessant vond aan het college was de manier waarop reclame in elkaar zit. Ik weet vanuit mijn vorige opleiding wel op welke manier je iets maar visualiseren maar heb er nooit echt dieper op ingezoomd. Aan de hand van de presentatie denk ik dat ik nu toch weer anders naar reclame ga kijken dan voorheen. Ook ben ik benieuwd naar manieren om het in praktijk toe te passen!

Na het hoorcollege hebben we met ons groepje de nieuwe taken verdeelt betrekking tot het finetunen van het concept, logo en de paper-prototype. Mijn taak is om een nieuw logo te ontwikkelen aan de hand van ons nieuwe concept. Het logo moet in de stijl gemaakt worden van de museumkaart. Naast het maken van het logo houd ik mezelf ook bezig met het opstellen van een heldere game/concept uitleg.
> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).